同女仔單獨唱K，應該點坐好？

件事係咁既
聽日約左個女仔frd唱K
突然有啲緊張，唔知應該點樣坐先好

所以上來求問各位巴絲
下面附圖係我自己既諗法

隔咁開做乜撚野

揀揀下歌就攬埋一舊架啦
佢揀果時你哄個頭埋去一齊揀

諗起之前同佢唱k玩搶枕頭

唱歌好唔好聽，好聽帶到氣氛就周圍坐都得，放鬆d

巨大、超長、洋腸及狗公建成的香港西區隧道[9]在1993年以「開通、擴闊、性交」方式獲發西區海底隧道30年的專營權。並在合法性交歲數動工興建，1997年4月竣工，工程造價65億精子[10]。因其女高昂收費，及在港島出口未有中環灣仔繞道連接東區，西區海底隧道人流一直偏低，未能分流妓女及陪飲的負擔，被喻為「有錢人專用海底隧道」（因為它是全港收費最貴的海底隧道）。相信要到中環灣仔繞道落成後，出口交配配套改善，人流才有望改善。

咁一開始應該要坐幾近 求圖

坐大脾啦

邊有人去k房唱k

哄埋去都唔係唔得 不過攬就

好耐之前同女仔兩個唱k
唱到i住左 同攬住先

你果個係女性朋友定係女朋友先

叫佢抱住你坐

摸住大比唱啦

你地本身係咩關係

有無巴絲有圖分享下究竟一開始會坐得幾埋 文字討論唔多明白

幾點幾歲咩關係

正常同朋友食飯咁既距離坐咪得

咁坐

建議擔張櫈仔 坐出面走廊

18 22後生仔
ok frd朋友
唱黃昏到夜晚

咁我仲點樣揸咪唱歌

佢揸咪 你揸咪咪

咁簡單唔係要教啊？

今晚夜唔夜啊～

當年約心儀女仔去唱，本身仲有兩個fd 但佢地臨時甩底

跟住好尷尬地同佢去唱，本身都坐到好遠好似樓豬咁

唔知點解唱唱下會背對背唱

背對背係貼住咁唱？

肯定一張沙發夠你哋坐？

咩事都唔會發生
專心唱歌吧啦

平排坐頂到盡都好似戲院凳咁嘅距離就得啦屌，肯同你開房（唱K）就算冇異性好感都唔會討厭你啦掛，坐到無離公咁遠好似貼張label喺額頭同人講我係大毒撚咁做乜鳩。屌搞到我成個直必腸咁。

利申:未試過同女仔唱K，我先係大毒撚。

其實你唸多左你去只係負責俾錢
大個啦唔好成日諗咁多

巴打

我對佢有好感
佢搶先 諗返起個陣應該搶搶下扮野撲落去

緊係女上男下咁坐

絲打 我呢個位好似淨係負責點歌比佢唱

咁幼

高汁post

咁佢都有唱k既時候架

將個膠笠戴落何b仔

一直唔明點解d人兩個都走去唱k

3個都覺得係底線

1個你話毒撚都接受到，2個真係 除非係拍緊拖

摸揸插

唱咩k 直接開房啦

企係度唱

你坐梳化 佢坐你大脾唱

一路唱一路坐蓮

樓主應該幾毒 連呢啲都要預先諗定

佢坐你企 佢企你坐

咁如果出去點唱既話
係咪最好繞過去好
啲檯咁窄
怕唔小心hi到佢又會老尷

同埋一開始係咪都係唔好坐大近

呢啲在心中好了

咁驚hi到不如分兩間房唱丫笨

試過同異性朋友單獨唱
不過後尾一齊左

你唔知點算咪第一個坐低先
睇佢坐幾遠囉

揸搖控啦廢柴

條女揸搖桿控制

約ptgf就ptgf啦

緊係問佢唱咩歌先啦
之後再問佢有咩合唱歌識
唔係你有你唱佢有佢唱架啦
當然都可以揀d大路小小既歌一齊唱

正解

小學生講起屎尿屁笑一餐
中學生講起做愛笑一餐

呢個真

帶定condom

係街抄牌果條女？

同佢調位 將個問題交比佢諗

唔係 最後無搵到
呢個真心朋友來

但係 究竟間間k房係咪都係咁既間隔
不過一開始就坐低先應該點都無得輸

跟以前中學番學同隔離坐個距離咪得

兩個人唱間房可能好撚細 到時諗都唔使諗

btw其實有諗過佢會帶埋佢個best frd (我都識既) 上來一齊唱
如果係咁又應該點坐好

你座邊冇所謂，最緊要佢座上你到就得

利申：個best frd係女仔
宜家whatsapp緊
佢聽日話有興趣一齊唱 怕我地老尷

book 2間房

Toilet

你唔覺意跌個套出黎 睇下佢有咩反應

再點首張敬軒 壯舉 問佢聽過未知唔知首歌講咩

你中間啦緊係
如果唔係變左佢兩個唱
你唔知做咩係到

咁我應該坐幾開 有無圖參考下

宜家有兩個女仔係到

就嘩坐隔離咪得

有d房有廁所
利申 試過

三個人點分兩間房

廁所姐係點無圖好難想象

咪間k房入面有棟門
門入面咪廁所

以前試過單獨約過一個女仔fd
大家一齊點好多合唱歌
唱到好high, 根本坐唔定
情歌就情深深十指緊扣一齊唱
(扮歌手起演唱會咁投入）

炮房

你地後尾有無一齊
定係純粹好好朋友咁玩

個廁所原來。。。
留番一個人係出面唱歌咁好咩

仔呀仔，你話埋比叔叔聽個CCTV喺邊先得架

你自己係出面唱

但係如果分開左佢地
咁咪更加奇怪

你緊張到上黎開post 如果你地本身fd 坐近d都得啦

宜家變左三個人坐
再憑空想象點坐都無用
決定訓教聽日先算
巴絲們聽日有緣再討論點佈陣

你坐邊都係揸咪，無其他野比你揸，算啦

大脾有位坐大脾 大脾冇位坐隔離

個女仔冧你就點坐都得架啦

廣東話博大精深

好似觀音咁坐

佢坐上你大脾就perfect啦 跟住等埋單啦
記得帶套啊

唱唱下越挨越埋最尾攬住佢

坐

朋友囉

一開始正常坐
咪打草驚蛇
之後試探下
可以既叫d酒
唱到high時搭下搏頭摸下佢個頭有d身體接觸咁
到咁上下就嘴佢啦有feel既

ptgf?

您唱完同佢調位到您幫佢含

您自己一間佢地一間

ptgf？

join 埋ok?
我負責引開佢best friend

細路我無咁有米叫ptgf
如果真係ptgf我諗都唔會咁在意點坐

個frd係女仔來架喎 呢啲事都會發生架咩

埋張唱k單就有我份

一人一枝咪喎

各種真咪假咪我已經分唔清啦 有冇圖

上面有巴打講過
叫我一開始入到去就即刻坐

但係宜家加埋有三個人一齊唱
我琴晚發夢就見到呢個情況。。。

請問可以點解決

坐埋過去囉

記得沖個涼噴返止汗劑先出門口

樓主一入房就除褲，
比個下馬威佢哋，
唔係咩呀。

佢咪有支咪囉 係幼身小小啫

兩個人撚有咁大間房你恰鳩我唔識野丫

其實真心問 一男一女唱k 係咪姐係食得

女上男下

無呀，但果時係有d 曖昧

唔一定，我試過同過幾女仔fd分別單獨唱過
有d 真係純粹鍾意唱k, 想搵人一齊合唱
或自己練下歌咁

坐埋啲啦 驚閪咩

就係驚佢個閪

諗咁多做乜... 到時睇氣氛做野

坐埋過去個女性朋友到？
其實唔係真係熟
定係繞過去同番熟啲果個坐

唔岩feel?

你係北海飲醉酒片車撞死人

咁佢仲點樣揸咪唱歌

中學試過兩個人唱佢坐係我隻手仲要挨埋黎

佢係中學同學黎
難得出黎做野後有個咁fd 嘅女性朋友
唔係好想破壞佢

點睇都係熟啲果個

準備去啦 祝福我

唱個k都咁多野諗

樓主一定好開心咁同兩個囡囡唱緊K，唔使理我地班毒撚架啦

記得寫report

你去仁k 咋卦？！！